<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<website>
    <page id="1">
        <menu>Accueil</menu>
        <title>Accueil - Maçonnerie Ocordo</title>
        <content><![CDATA[<h1>Maçonnerie Ocordo</h1>
<p>Nous sommes un groupement permanent d’entreprises locales du bâtiment spécialisées dans les travaux de rénovation de maisons et de construction d’extensions horizontales ou verticales de maisons.</p>
<p>Nous sommes capables de gérer un projet de rénovation ou d’extension de A à Z grâce à nos entreprises générales de bâtiment partenaires.</p>
<p>Nous pouvons assurer tous vos travaux de tout corps d’état.</p>
<h2>Nos dernières réalisations à Nantes</h2>
<div class="gallery_box_single">
    <div class="img"><img src="assets/img/Renovation-appartement-nantes-ocordo-travaux-300-225.jpg" alt="Rénovation d'un appartement à Nantes"/><p class="caption-text">Rénovation d'un appartement à Nantes</p></div>
    <div class="img"><img src="assets/img/Travaux-de-renovation-à-nantes-300-225.jpg" alt="Aménagement de comble à Nantes"/><p class="caption-text">Aménagement de comble à Nantes</p></div>
    <div class="img"><img src="assets/img/entreprise-de-renovation-OCORDO-300-225.jpg" alt="Rénovation d'une maison à Nantes"/><p class="caption-text">Rénovation d'une maison à Nantes</p></div>
    <div class="img"><img src="assets/img/renovation-appartement-nantes-300-225.jpg" alt="Travaux de rénovation dans un appartement à Nantes"/><p class="caption-text">Travaux de rénovation dans un appartement à Nantes</p></div>
    <div class="img"><img src="assets/img/societe-de-renovation-a-nantes-2.jpg" alt="Rénovation d'un appartement à Nantes"/><p class="caption-text">Rénovation d'un appartement à Nantes</p></div>	
</div>



]]></content>
    </page>
    <page id="2">
        <menu>Qui sommes nous?</menu>
        <title>En apprendre plus sur nous - Maçonnerie Ocordo</title>
        <content><![CDATA[<h1>Qui sommes-nous?</h1>
<h2>L’AGENCE DE TRAVAUX OCORDO</h2>
<h3>Présentation de notre entreprise</h3>
<p>Nous sommes un groupement permanent d’entreprises locales du bâtiment spécialisées dans les travaux de rénovation d’appartements et de maisons et de construction d’extensions horizontale ou verticale de maisons.</p><p>
    Nous travaillons exclusivement pour les particuliers.</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/Crh5lFpNK0o?feature=oembed" allowfullscreen="" width="500" height="281" frameborder="0"></iframe></p>
<p>Notre groupement est en mesure de vous proposer les compétences métier dans le gros oeuvre et le second oeuvre :</p><p>
<ul>
    <li>Maçonnerie générale</li><li>
        Travaux de toiture</li><li>
        Isolation thermique et phonique</li><li>
        Plâtrerie, cloison</li><li>
        Aménagement et agencement de votre intérieur</li><li>
        Electricité</li><li>
        Plomberie, sanitaire</li><li>
        Chauffage</li><li>
        Peinture et décoration</li><li>
        Menuiserie</li>
</ul>

<p>Nous sommes aujourd’hui 7 groupements implantés à Lille, Reims, Amiens, Arras, Strasbourg, Nantes et Bordeaux.</p><p>

Quels sont les avantages en travaillant avec notre groupement ? Simplicité, Sécurité et Prix</p><p>
Pourquoi la Simplicité ? Parce que vous avez un seul interlocuteur qui est disponible de la préparation au chiffrage de l’ensemble de vos travaux.</p><p>

    Pourquoi la Sécurité ? Par ce que pour élaborer votre projet de travaux de rénovation ou de construction d’extension nous :</p><p>
<ul>   
    <li>fixons un premier rendez-vous au cours duquel nous vous écoutons nous parlez de votre projet de travaux. À ce stade nous pouvons déjà vous conseiller.</li>
<li>établissons un chiffrage détaillé lot par lot.</li>
<li>vous remettons un dossier-devis comprenant les devis détaillés avec les dates prévisionnelles de début et de fin d’intervention,les assurances décennales et la RC professionnelle,</li>
<li>vous remettons un résumé pratique vous expliquant l’exécution de vos travaux.</li>
</ul>
<p>Toutes les entreprises du bâtiment de notre groupement travaillent en direct sans aucune sous traitance.</p>

<p>Tous les travaux sont couverts par la garantie de parfait achèvement conformément aux règles en vigueur .</p>

<p>Pourquoi le Prix ? Nous avons professionnalisé notre organisation et mis en place des outils de gestion et d’organisation exclusifs. C’est pourquoi nous sommes en mesure de vous faire bénéficier de prix très compétitifs et d’un excellent rapport qualité/prix.<p>
bénéficier de prix très compétitifs et d’un excellent rapport qualité/prix pour vos travaux de rénovation.]]></content>
    </page>
    <page id="3">
        <menu>Nos clients témoignent</menu>
        <title>Avis clients - Maçonnerie Ocordo</title>
        <content><![CDATA[<h1>Nos clients témoignent</h1>
<div class="testimonials-list">
    <div class="quote">
        <h2>Rénovation transformation</h2>
        <p>Transformation rénovation d’un garage et refaire les murs ( placo), l’electricité (prises, eclairage leds ),le sol ( carrelage), les peintures et changement d’une porte-fenêtre. Devis: précis et rapide Prestations au rythme convenu, réalisation des travaux sans failles, très bonnes prestation Chantier: propreté absolue et nettoyage complet à la fin. Bémol : 2 jours de retard à cause du retard de livraison de la fenêtre, mais vraiment pas grave. Prix: très raisonnable Je recommande Ocordo pour l’efficacité du travail réalisé en amont: devis, tarifs. Ils connaissent le travail.</p>
        <p>BrunoPH</p>
    </div>
    <div class="quote">
        <h2>Sérieux</h2>
        <p>Nous sommes satisfait du travail de cette entreprise qui a rénové notre maison quand nous sommes arrivés à lille. il y avait tout a rénové et leur commercial a su nous consacrer du temps pour nous proposer un projet qui convenait à notre gout et à notre budget. les travaux ont été bien fait à part un petit détail au niveau de la fourniture de la robineterie de la cuisine mais sans gravité</p>
        <p>PJ9e7S9L</p>
    </div>
</div>]]></content>
    </page>
    <page id="4">
        <menu>Contact</menu>
        <title>Contactez nous - Maçonnerie Ocordo</title>
        <content><![CDATA[<h1>Contact et Devis</h1>    
<p><iframe style="border: 0; float: right;" src="https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d10840.441212216989!2d-1.562078!3d47.214424!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x10a23dc1d980bca7!2sOcordo+Travaux+Nantes!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1434122059096" width="600" height="450" frameborder="0"></iframe></p>
<p>POUR OBTENIR UN DEVIS GRATUIT 3 POSSIBILITÉS :</p>
<ul>
    <li>Téléphonez-nous au 02.51.84.18.24</li>
    <li>Ou écrivez-nous à cette adresse email : contact@ocordo-travaux.fr</li>
    <li>Ou compétez le formulaire ci-dessous :</li>
</ul>
<div role="form">
    <form action="#" method="post" class="form" novalidate="novalidate">
        <label>Votre nom * :</label><input name="your-name" value="" size="40" class="form-control text validates-as-required" type="text">
        <label>Votre email :</label><input name="your-email" value="" size="40" class="form-control text email validates-as-email"  type="email">
        <label>Votre numéro de téléphone * :</label>
        <input name="your-tel-615" value="" size="40" class="form-control text tel validates-as-required validates-as-tel"   type="tel">
        <label>Sujet :</label>
        <input name="your-subject" value="" size="40" class="form-control text"  type="text">
        <label>Votre ville :</label>
        <input name="your-ville" value="" size="40" class="form-control text"  type="text">
        <label>Votre message * :</label>
        <textarea name="your-message" cols="40" rows="10" class="form-control textarea validates-as-required"  ></textarea>
        <input type="submit" name="send" value="Envoyer"/>
    </form>
</div>]]></content>
    </page>
</website>